一句講晒地盤佬有意外抵唔抵可憐?

做地盤都係人 職業無分貴賤
做得地盤就預撚左

我屌你老母你呢d人過馬路真係負心d

小心*

做咩姐你

係連登地盤佬係清泉職業黎

開依d post既人個腦係咪裝屎？

有咩問題

請問地盤佬安全意識如何

叫佢小心收尾果幾年